日日都示威。。。

屌你老母 港共同班黑狗搞到依家我機都冇得打 要日日撚狗 但唔好以為到左九月就得 因為我嘅興趣變左落街示威 唔會再厭

依家冇得示威覺得悶悶地TIM

我地冇領袖 所以唔會輸
我地唔伯死 所以一定會贏

日日都示威 唔通個個都想示威咩

推